其實成場運動真係有大佬

個大佬就係良心
對家永遠都唔會跟到呢個大佬

諗住你會講咩廢話 點知真係駁唔到

真係駁唔刀

兩句分開黎駁

都係駁唔撚到

推

對家一早捉左個大佬去坐監 所以做野先可以咁無良心

是習近平迫我出來的

歡迎謝sir 加入良心大家庭

真

岩牙

謝sir跟咗我地個大佬啦

駁唔到

狗隊既良心好似維尼咁，被人關左係監獄

維尼係咩嚟 404 not found

駁唔刀

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

願榮光歸香港

良

心

但依家就係因為良心，令行動膠住佐

點解

係龍心

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

藍絲一早講左個大佬係美帝

夠膽咪捉走美帝囉

依家d分化問題，正正係因為香港人良心，善良既問題，唔想影響到人(唔係驚影響自己，係驚影響人哋，為人著想)，唔想傷害人(即使佢傷害緊我哋)，咁多個月，其實香港人只係進化佐少少，就係由左膠既被人打不還手，只係還口，變成比人打十拳還一拳而已

唔怪之得對家一直都未搵到啦

又一個大佬啦

良心同善良兩回事
我有良好 但係我都會贊成私了

真
呢世都唔會搵到
捉都捉唔到

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

受到習大大啟發

push 夠薑就拉埋依個大台

藍絲都有 不過係糧心

Mon post狗快入

拉唔拉到呀
解剖都拉唔到呀

糧新

企開啲屌，謝蛇係隻大話狗

咁都有5個負評

利益同良心差好遠

建制不停屈有大佬，屈左幾次，就係想扣人帽子。

有無睇清楚先覆呀

true

Push

sad but true

係 人最基本就係有良心

成場運動個大佬 唔係林奠咩?
次次佢講一句 大家都湧曬出黎

良知同良心都係大台

另類連儂牆 家家戶戶都知道

良知同良好有咩分別

良知光復香港

良心*

我都係咁諗

良心光復香港

心中有佛，人人皆佛

良知如是

良心時代革命

佛系抗爭

無錯 僅效忠於自己所信嘅真理

真理使爾得以自由

我大佬咪就係"香港人"囉

名自爬山

那怕真佛系，從日常生活習慣開始都已經係為良知而戰

話明大佬當然係個腦啦 藍絲同狗邊有腦

馬爻口吾刀

真香港人

是中共逼我出來的

講呢啲

政府心中滿是暴力
所以見親都係暴徒

黑警藍屍心中滿是屎、垃圾
所以見親都係曱甴

真係駁唔到
大台

係

良心

真 駁唔刀

真大台

各位 今晚尖沙咀見

好中point

大台係葛博士喎

邊位

以為你講林鄭

過氣老人不值一提

推俾Mon post狗睇
連淘寶屎萊姆都識發聲 (雖然係牆頭草)
回頭是岸喇

幫你推

有10隻負皮咗啦

你跟邊個？
我跟良心既！

Agger

估唔到個post會推得咁快

係出就出啲行動post 啦

係咪因為太有正撚樣

係良心，唔係細良啵

都有幫手推緊

借位POST
香港其實巳實施宵禁 8點後好多黨鐵都關站 好多商鋪都提早關門 仲有好多過街老鼠出黎捉人 講大話要整黨鐵 其實黨鐵無壞到 仲加安左CCTV CCP 怕出左宵禁 會影響香港 英文版手足唔該翻譯話比外國人聽 港共又係到講大話啦

多謝大佬一直陪住我地

噏乜

ideas are bulletproof

劉細良都唔識？

同埋正義

梁森

jun

點駁呀大佬 但咁講對家好多野都冇啦
例如腦

願關二哥會照住所有義士

不要再說了

二佬啦

𡃁仔，邊個係你大佬呀？
我跟良哥既！

大佬好野

屌
刪post
做咩同佢開估

不安
大佬生命受威脅

真。大台

各位 尖沙咀見

今晚大佬喺尖沙咀

Well said

唔好咁揚，呢個係真香港人嘅大台嚟

林鄭到今日都未搵到呢個大台

梁芯

直接落地獄啦

各位 今晚戴口罩尖沙咀見

食飯

巴斯光年

拜關二哥都夠好笑啦

對家唔止跟唔到，仲要連大佬個車尾燈都見唔到

啱

政府就係想打大佬

有一班人已經無哂良心

點打

用錢買左藍絲良心啦

係岩 但咁都推上熱門係咪冇腦
拉

話埋你知個大台係邊個
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係你呀 ！係政府你自己呀！
拆鳩左自己場運動就會完

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓

正能量

無跟錯大佬

原來真係有

大佬萬歲

駁唔到

721
831
101

個大佬唔係林鄭咩

我覺得係愛心

一向都有大佬
唔同無呀

唔怪知佢地搵極都搵唔到

唔駁

good

良知都係

良大哥與我同在

我以為係謝sir

lm

講得好

大佬

真係駁唔到

push

大家一齊推 推到上熱門為止

好似唔止一個添

上左熱門幾個鐘啦 ching

而且呢個大佬係建制派面前係隱形

十八區

星期五六日